Учебный проект 2015/2016 года.

### Описание ###

Реализован прототип Rsync, устанавливающий сетевое соединение между двумя множествами файлов и возвращающий разницу двух директорий. Доступны опция выбора порта, по которому будет произведено подключение, опции выбора папок которые надо синхронизировать, а так же опция запуска sender (директория, по которой будет произведена синхронизация) и receiver (директория, которая будет синхронизирована с sender)


### Используемые технологии ###
* Cmake - для компиляции
* gmock/gtest - для unit-тестирования
* gdb - для отладки и поиска ошибок
* socket - для установления соединения
* boost


### Запуск и компиляция ###

* Компиляция производится с использованием Cmake.  

* Для запуска Sender'а:  
Запустить `start` с указанием директории с исходными файлами и портом:  
`./start --sender -s [--source=] path_to_source_dir -p [--port=] port`  
где `path_to_source_dir` - путь к директории с исходными файлами,  
`port` - порт для подключения  

* Для запуска Reciever'а:  
Запустить `start` с указанием директории для синхронизации, ip-адресом Sender'а и порта для подклбчения:  
`./start --reciever -d [--dest=] path_to_sync_dir -i [--ip=] ip_address -p [--port=] port`  
где `path_to_sync_dir` - путь к директории, которую надо синхронизировать,  
`ip_address` - ip-адрес Sender'a,  
`port` - порт для подключения  

* Также можно запустить start с аргументом `--help` для получения справки  
  
**Важно: порты у Sender и у Reciever должны быть одинаковыми**  